有無巴打中意聽葉振棠?

見好似冇咩人提起，唔知呢度有冇同好?
其實好多主題曲同插曲都係棠哥唱

抒情有忘盡心中情、找不著藉口、笛子姑娘、月亮神 (後兩首唔係電視劇歌)
古裝主題曲就有太極張三豐、大內群英等等
勵志就勝利雙手創、世界由我做、信心

希望可以拋磚引玉啦

醉凡塵

一個信念

誰為正邪定分界

忘盡心中情

一個信念係南海十三郎主題曲，好歌! 可惜少人識
難為正邪定分界係經典中的經典

push

係中國搭旅遊巴成日被逼聽呢條友嘅演唱會

無計 岩班大叔聽